---
title: "Великое пробуждение"
description: "Wheel of Heaven - это база знаний, исследующая рабочую гипотезу о том, что жизнь на Земле была разумно спроектирована внеземной цивилизацией, так называемыми Элохим."
excerpt: "Wheel of Heaven - это база знаний, исследующая рабочую гипотезу о том, что жизнь на Земле была разумно спроектирована внеземной цивилизацией, так называемыми Элохим."
date: 2022-09-20T00:00:00+00:00
lastmod: 2022-09-20T00:00:00+00:00
draft: false
images: []
menu:
  intro:
    parent: "take-aways"
weight: 340
toc: true
---

{{< figure src="images/pyramid-red-glowing-star.png" caption="Рис. 1 - Пирамида под светящейся красной звездой" >}}

По мере развития науки и технологий наша способность исследовать космос и искать внеземную жизнь может потенциально привести к открытиям, поддерживающим идею о существовании разумной жизни за пределами Земли. В этом контексте люди могут быть более открыты для рассмотрения утверждений, исследованных здесь, на _Wheel of Heaven_, что может привести к повышенному интересу к его учениям и возможности общего внеземного происхождения человечества.

Прогресс технологий также может облегчить распространение этих соображений в мировом масштабе, делая его идеи доступными и привлекательными для людей по всему миру. Это широкое распространение может способствовать большему признанию альтернативных объяснений происхождения жизни и характера религиозных убеждений.

Кроме того, современный геополитический ландшафт свидетельствует о возросшем интересе к теме раскрытия информации, с органами государственной власти и отдельными лицами, публикующими ранее секретную информацию о неопознанных аэронавтических явлениях (UAP) и других необъяснимых событиях. Это растущая открытость может способствовать изменению общественного мнения и большей готовности рассматривать возможность существования внеземной жизни и ее возможного участия в истории человечества.

В таком сценарии совмещение этих факторов может привести к "Великому пробуждению", когда люди становятся более восприимчивыми к таким идеям и другим альтернативным объяснениям происхождения жизни и развития религиозных убеждений. Это может потенциально привести к переоценке природы человеческого существования и нашего места во Вселенной.
